[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4464)

🥺🥺

Fast

快

入未

半和頂撚著

馬會老師個即場咁硬靜

小阿入多球比我追下數啦

阿甲踢到要開片咁

補100蚊無入球

大家好

2場主fg?

小阿根入多6粒pls

Rc未

封what?

係..差小阿

隻秋

腰斬未 阿甲

贏夠了

花式送角

咁爽

小阿根廷角球中位數10個
祝福各位手足
Easy cashed

馬會個盤咁怪
365做緊主贏

拉老師0c 叻仔

老師坐和望輸？

兩隊打架？ 半場未完7張黃

小阿入埋波先打啦

食藥打j咩玩法

嘩 主隊禁住屌
但岩先門前用心口撞上天

陣間拿根亞有冇同路

其實做咩成日追擊佢

Buy左主

出面8.5大高水 馬會1.67 有咩啟示

我咁啱睇到姐

引你買大

想你賭外圍

買就一碌柒

真 其實開細

會唔會禁住屌
客會入 哈哈

冇留意出面d水位

佢咪算有良心做咩話佢咩玩法
有無得醫既性病唔屌女喎

Rc0.5/1b100%

Bill哥真男人 寧願打飛機都唔累人

Respect

燈西彪又開po叫人戒賭

智甲客好波

上啊 小阿

gchi

係咁落飛但又唔入波，睇黎都係呃你中伏多

11點買咩好

原來開波秒c

6

好似有啲道理
我彪好值得尊重

做左on9仔買魯斯

買大C, PLS

魯斯請立刻停止被人禁屌

7

唔入波開即場做咩

中出老師

單邊7角 cls 冰ok?

一敏

支持

拉老師比人禁屌到 都仲係開平手盤

等足水跳船又C

估計2:0完場

0.5/1b就2倍了

70分未入就買0.5/1b

買個no goal 玩下

豬

智甲客頂實

1.5b抵屌 呢啲波通常一入就入兩粒

今日終於有日假

牌仲多過角

答案係無入球

主一人一張yc

感覺上係引人買主

係呀
利申比佢引到

口罩$
第一口 小阿根廷人9.5大

輸

老師發力

造冇入波

0:0 plz

有冇on9要左小阿根廷人
禁屌00 想4

無入球開波前得6.5

派口罩就會入

已入0.5/1b

主12m

12m?

咁都有12m

咁都比人絕殺

扮12碼

派口罩啦金木

點解無

我買緊，差左一屌佢老母！@!!!!!

missed.....

主12

都係miss 嫁啦

MISSED

miss 我屌!!!!!!!!!!

miss

Miss

唔派唔會入

主隊miss 屌

客ng

你老母臭閪
12碼都唔入

輸撚埋佢啦屌你老母

阿甲啲人咁撚廢 邊識射

預左

篤中粒波喎

屌 miss= no goal了

好彩你買唔到

12M難入到呢

好假

no goal 高唱入雲

依家再買

智甲奇蹟炸左

好波miss埋，不過直覺85分前會有一球

9.5s 點部署

強行和波

0.5/1b有呢個水位
咁我主fg應該molamola

有冇咁難射呀

炸咗？1-2？

收錢

好有氣 係咁跑，但唔組織 兩隊想開拖咁

一敏加持

智甲係

阿特廢到 12m都唔入

而家3.3補飛囉

平手盤開和波 我屌你老母踢乜鳩架

Molamola

強行0:0

阿甲主又踢盲人足球

博洛尼亞

平手盤唔係開和波你想開咩

我個雙 嘔返出嚟屌佢老母

嘩 12馬都唔入 咁應該可以客勝？

補8.5b都夠

跟左

有角未...

客半場都過唔到點贏

下場

無波入不如腰斬啦屌

唔洗擔心 仲有一角

買10蚊博佢大

琴晚熟悉的荷乙回來了

無入球準備收錢

主fg

都無話0：0咁能閪架

如果買左0.5/1 入一球都係半格？

收多兩倍

係

演員們夠鐘入波了，ok？

11射啦 比球我啦屌

All in左老師
等陣去驗腦

半場補左ng 唔好入

假如你用100買 0.5/1b @4 入一球半格

=50*4+50

入2球就全格

主ng

老師個龍咁撚勁既

求其一隊比人入啦

阿根廷 Jr入未

主絕殺啦屌

開波前Allin左落主fg

原來係你

求其一隊入啦

快撚啲入波啦阿根廷人

主踢假

主絕殺 10 1 100

lm

me

我了

我

Lm

屌撚到個龍出哂水都未穿

中

-1角

咁小人買高派0.5/1球細

allin左8.5s...

有既 俾d信念

連登真係唔識賭波

molamola

補幾？

連登不嬲成班基層

球球都差d

00開即場 呃多注0.5B

有 放心等收錢

15射10中 0入球12碼又miss屌

9999

99999

999

補幾

馬會收錢

4

阿甲不再買了

補4，9c

Goallllll

唉

老師比力呀

戒賭88

主入未？

走盤驗腦算

10c

老師黎粒

10

10C

10角

5倍幾6倍9.5b

11C

11角

11c

1-0

12m又射失角又爆死我

11點買咩好?

大船成功泊岸，唔洗沉當贏

客絕殺！

輸了. 補咗 8.5 唔係9.5

第一口 cashed

1:0呢？

客見紅

全場比人禁屌
走盤當贏

第二口 拿根亞 半客

0:0ft

阿假真係比狗賭撚足全場

打和算 乜鳩嘢波 一粒都冇

一敏又爆

活了。。

又比人撚

小

重心注

全中, 神

10.5都比人爆埋

狗會聽日水手對神戶 細球好鬼d賠率

竟然有事前

12m射失我屌佢老米

今日果場？

小阿根廷人 又可以繼續主場不敗 屌你老母

成場㩒住打 一粒都冇

你個名

Fc悉尼做咩冇得買?

風

射失12m正

以為又要輸錢，好彩最後爆角

Sor今日先岩

琴日贏咁爽 今日仲於輸

拉老C報數區
+50000（miss12m)

我個0.5/1b就咁冇咗

阿假爆角,屌你老母!!

-100

10.5s冇補

我見主隊禁屌 我都買左少少0.5/1b

誤中假波

佢入果球12m就唔會尾段再刷頂多係老師刷

抖下算

等陣澳假見

Fc悉尼無左？

唔踢

15射10射正 一球都冇

重心推介：
拿根亞盤
水手盤

迪袓100%

-20

阿甲角球cashed

阿甲假到

下盤王買上盤？

咩事

屌你老母 繼續追托盧卡對家

水手盤有咩高見

爆左9.5都已經過份
爆埋10.5真係痴線
臨尾7分鐘爆4隻角

戒賭阿甲

阿假

最尾4倍想補b暫停

阿甲主隊勁多球都就入

墨超鳩買上盤，等老鼠算

10.5s -5000

普i 100%

賤種

瞌一瞌變咗11角
10.5細又爆了

仲村輝仁一個人 都玩死神戶勝利船條防線

Ching sick ball

出左陣先

多數買下盤
但呢兩場睇中上盤

拿根亞 2.5球細波 easy

利申 日職specialist

賤賤

做咩改名？係咪ac贏太多

呢條仆街改咗我個名 我要搞鳩佢

墨假兩場上盤

信我 托盧卡對家

跟！

笑死

跟

拿根撚你地都信？唔撚係掛

廢到仆街 宜家作客呢隊都讓得起半球？

悉尼場波pp左

睇睇下想要兩場主

可以

1110 上盤 翻身注

有

刺b同路

拿根亞係咪贏硬

同路原來大船黎

一早起身又收錢

我改呢條撚樣要斷腳

硬頸D，要兩場客

今晚甘岡2.5b?

拉古拉 x 提華納

甘岡對家會贏

琴日邊條撚樣話平半盤主隊有2倍輸硬話？ 呢場又係

same

拿根亞讓榜尾平半咁著數？
和撚硬

老鼠做咩封咗

混沌重心 11點雙客

場波cancel左 因為開錯盤

拿根亞咪又係排15

Gchi

客主

托魯卡2.5b

主jump

㧌佬卡又出黎害人

神船簽左心跳道格拉斯

拿根亞FG

拿根入波未

Goalllll

同路

The Sydney derby between league leaders Sydney FC and Western Sydney Wanderers has been postponed due to an unplayable pitch at Kogarah Oval.

企開啲啦一敏

無得買老鼠

喂喂喂 行開啲啦屌你老母

水

角b

半大已jump

屌你老母 唔記得買拿根對家 仆街又收少注

拿根亞被屌打中

老鼠果場馬會會唔會退錢 亦或是馬會會將筆錢hold住直到再開波為止？

場老鼠唔見左既？
狗會做咩取消左

當輸

退撚左啦

主入未

拿根亞頂實和ok?

hi asw

0000賭西咩

唔該嗮清

2分鐘4角有撚病

0000

又00 又輸

退役做狗餅

有冇馬水

友誼至好 韋小寶 廣陵王 3x1

半客可以？

入球未

入波未啊

全部下盤屌打

半大24

墨超兩場半和 2x1

味gel 澳假同你2場同路針晒

中曬頭10抽1 100

我想乞

今日唔會針啦

上盤上啊

見到提華納半場盤落到平手0.57
半和係咪要爆

拿根goal!

GOALLLLLLLL

goallllll

你d分身

Gaollllll

半和2x1

輕鬆!

0：0踢乜撚野波

有無即時報數app?

0:1 大波cashed

0：1拿根

輕鬆輸

拿根goal

Goal 拿根亞

0:1 反cup ok?

ok

Here

堤華納2.5b點部署

拿根亞FG GELLLLLLLLLLL

Real?

提華納快啲完場啦 心臟就爆啦

完場了嗎

普埃反cup啦吊，無馬本啊

support

輕鬆

第三口準備

普埃追和pls

第三口 旗袍老細 p

墨假爆晒角

水手強陣
輝人 祖利亞

火箭真係垃圾黎

全j leauge入球能力最高果班起依場

水手簽左紅鑽件阿道
神船簽左清水杜拉格斯

其餘人腳無變

水手上年下半季16場入11球果件入球王後備

神船無左普度+陳7，
古橋亨休息時間跟左小白去巴塞試腳，失敗左，今場繼續打前鋒

兩隊下星期三要打亞冠，預計唔會拖到加時賽

上半場2隊各有新前鋒，應該會有甩漏，要夾

我估計下半場先會多入球

Btw，2.5大，3.5大一定要買

半大就要小心，我覺得半場頂盡得1球

信仲川輝人

水手派錢波

迪祖goal!

All in

水手半主

普i仲讓緊半球

GOALLLLL

第六次單雙之路
1235 單

巴打琴晚唔係中咗羅馬單咩 做咩咁灰

想問網上pps入錢係咪即時入到落馬會

呢個好似幾旺我

上面個重心注巴打買左22k 拿根 入球單 大家估下佢宜家咩心情？

yes

馬會網頁版係即時

畜生點部署

人地散紙黎又話你知咩

都柏名駒跳樓p啦

日本波

12檔你都信？雷神狀態咁差 跑第4你都g, p 得果1.1倍 買果d都on9

冇咗場100% 波？

普埃jump

普埃追和未

Hi

開心

開波十分鐘追答！
最後十分鐘cup埋

祝你繼續中 之後派鵝

羅馬竟然得12c

馬會解鎖左500$提款下限

原來拿根亞糕咗

pps邊係即時

傻hi

1-1快

屯多陣先

空難個爐無咩唔更新 好想跟佢搵食

打* 係咩意思

唔知

全日點心這數注
甘岡2.5b
可重注

反手

我3次都要等一陣

11

1:1

1111111111

手足，上啊

1-1⋯⋯

迪祖入未

主隊撞親頭個件,包撚到龜頭咁

最好cup埋吃全格，快

刺b cup埋佢

昨晚你幾勁
later 水手?

水手升水升撚到

ok 和頂實唔該 兩隊咪再入

1.7>>>>>>>>1.94

勁中唔會有人理
要勁針先會

dllm拿根亞

頭場先輸.....

神船 快

引客

迪祖 普埃 快入

呢個真

冇人買勝利船？

嗰陣同平時差好遠喎

我愛water hand

迪祖入未啊

神船今年開始有默契

唔係好想支持華美倫

上大船

神船有douglas

簽左

2隊人腳只是換左1個前鋒

實力上一定是水手

不過球迷注，神船

迪祖入波未

到時主隊贏就話引客 客隊贏就話升水搏你唔敢買

水手雙冠？

大波24

水手回上天

有鬼用咩

踢風流波

直接買神船冠軍

賽前11.5點買

買左好彩仲未斷欖

水手有呀道

迪祖jump

照要 平時20c都唔出奇

where is bill

齊jump

快啲入波啦 主隊

吓？ 最少幾多會instant withdraw啊依家？
同埋兩點場波咩事無咗？

0:0踢黎做咩春

買大就開00

蒂華納入未

天氣惡劣取消左

拿根按在地上砌

本身鬼盤唔係好敢買

有咩方法銀行月結唔會顯示過數左馬會
廢事比學資處知

水手係咁回

哩d 日職有冇人買角大？

開過第間銀行賭啦

水手了

無 最好叫朋友幫你入

用朋友戶口買啦

唔好連銀行la on9
去自己入錢

10.5 大有無人博

拿根x迪祖

普埃開大波未

同路 輸硬

迪祖都幾廢

On9 迪祖

水手大船？

神船

輸波未

想要水手

你用pps app/網入要等
唔想等就要用電腦（電話唔得）入hkjc網 轉戶簡返pps 記得等佢彈完成交易先好簡個網
贏多d

水手？

冇所謂 佢都照派

日假開即場好伏wo

win船 重注

水手 1/1.5b

第一次搞要用電腦，都一樣

混沌重心 水手-1 4倍

個名

有直播咪有即場

1:0

迪祖goal

炸

屌 垃圾盧卡

。。。。。

真炸？？

炸未

咩啊 入馬會個投注網 登入再用即時轉帳唔駛等啵 不過最低要300

。。。。呃

炸薯條慶祝

拿根入未

拿根亞 !!!!!!!!!!!!!!!

Goal

拿根迪祖一瞬間復活

1 - 2

拿根

兩場停入波pls

Gooooooall

Goalll拿根

88 普埃

j league 個facebook 直播廢撚到 睇幾秒就停左

迪祖大波-2

有冇人知問政府借錢 第2期錢洗唔洗上網撳野 我見佢仲未比我

拿根盤王

水手100% 唔中問我拎

Og

22味

普埃細波針

普埃大波收
廸祖俾全格我

Fk 要叫2:2

拿根入多球

og得好 頂撚埋plz

jc又開10.5呃人 2分鐘已經8.5

馬會又

呢個好笑

快到

神戶勝利船 禁屌

快2:2 or 3:2

買左和x讓和

掉轉諗 馬會送錢唔得既

托盧卡 咪刷啦 15.5s 頂!!!!!!!!!!!!!

點解墨假咁多og...

一開波跌兩格角

普 下盤開到10 1 100

拿根盤王唔買？

im

LM

有名你叫

水手fg 可all in

輸盤王?

今場贏到On9

1

拿根亞 goal

普快追和

追和反cup

1-3

實有

托盧卡個場入多兩粒先

奇蹟大波

比d信念！

堤華會紅 輸兩球12m

托盧卡2.5s

拿根亞開到16角

唔想再輸啦

兩隊都有亞冠嘅後顧之憂
連燈仔要咗咩

墨假專家

水手個龍咁中意出禁區
補入球大加客勝先

普埃快入

22 快

未入手 應該買細波？？

低能仔 own goal

冇啦，之前三場零入，今場算係咁

電腦跟住做落去係即時

普埃你得嘅 墨假最後10分

呢場點睇都唔會買普埃布拉囉

係，拿狗贏硬

快快快

第一次佢唔可以咁搞之後就一直用網頁
都係差一個鐘咁

主隊三連敗都夠膽買...

客贏硬？

無即場？

迪祖 輸波未

拿goal again

兩邊個龍都膠膠地

日波冇即場？

呢兩個龍都係cls

大

好多事後軍師睇住個比數黎分析

why

日職 角球點睇

1:2完了應該

普埃輸烏龍

又要0c完了

真 成日標波失位

主隊未贏過客隊，贏就贏半，輸就輸全格，咁都買主

神船個龍係咪水手個舊龍
成日走出禁區

唔好買，神船，酒井+西大大唔刷角

得啖笑

垃圾...

水手屌打

真

即刻1c

水手升水派錢

托盧卡入啦屌你

客都整個烏龍先

托盧卡16c dllm........

兩邊都唔識守

對家入

橫濱水手

唔知係咪耐無睇日本波 覺得佢地踢得好hea

1-1

買唔切水手

你要左？

普狗

笑而不語

輝人救我

差啲例飛半大

澳假點睇

全黑

不嬲水手fans.........

2:2

水手1-0

3:2 goalllllllllllll

哦

???

喂屌咁你買左幾多？
呢啲100%既唔求求其其買十幾萬都對唔住自己啦
唔好同我講買一千幾百

你從良左？

零射門？

我10$...........

屌...迪祖

勁能到

托盧1:1

On9 1-1..

托盧卡11

好能玉酸

屌你老母

盧卡Gel!

我托

買單個位依嫁心臟咩環境

屌你咩托盧狗

屌 普i到你

2-1未

玩撚完

屌你老母迪祖 仲有幾分鐘都比拓盧卡入

你話我？

點解兩隊個龍都咁鐘意跑出禁區

高手

牠

快撚啲cup

買主戈d死傻仔

呢場點睇都唔會買迪祖囉

2場主針

炸唔到

普埃入未

一睇就知輸

迪祖同我快撚啲入多粒

入多粒 2.5大

船GOALLLL

水手

我船！

神1:0

神船！！

完左場

係
主隊贏開客隊
點會買主

我就allin左10$

船goal

有料

神船！

唔計

offside?

Boom

炸完對家入

炸乜9

整粒高波比神戶個籠嘆下

角球當入球

橫濱水手 屌你老母 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀

炸完對家

boommmmmm

船1-0！！！！！水手班傻仔咩心情！！

呢場點睇都唔會買橫濱水手囉

迪祖乜撚野啊屌

主場賽 點會和

你尋日都麻麻地喎

魚蛋注

可以唔洗失控住

屌炸乜鳩 炸你老母閪

2-2

22

2:2 果位手足呢????????

炸呀on9仔出黎柒

又要叫迪狗

屌

2:2 事後軍師

角球嚟存喎

屌 兩場上盤食屎啦

屌22

我愛普i

戇九,2：2啊

垃圾迪祖 屌你老母

2:2!!!!!!

呢場點睇都唔會買普埃布拉囉 呢場點睇都唔會買普埃布拉囉 呢場點睇都唔會買普埃布拉囉 呢場點睇都唔會買普埃布拉囉 呢場點睇都唔會買普埃布拉囉

嗯 係囉

傻閪

23 nba

水手勝

兩場下盤

講緊上季果場

打到個七頭面腫能晒

唔撚賭墨假

多謝你

串左迪祖

仲諗住有3.5s買

咁撚on9 就pin你出嚟

墨假

u 普埃 cashed
me 拿jumped......

迪祖比多粒我

迪祖杯未？

90分鐘無入球有1.3估到有波入

On9墨假成9日都下盤
利申上盤..

普i報數區
+25000

炸你老母

屌你老母 成撚日絕殺 墨假

你地叫到咁先有半格 值得咩

軍師又中

贏好過輸

日假突然刷角

普埃布拉12m!!!!!!!!!!

喂屌咁你又買左幾多

睇住墨假手足叫足90分鐘

好波

叫到全格

要左咩

你又贏

附送一隻小丑俾大家笑下
值回票價啦

普埃布拉12m missed

2.5s

普仲要12碼

你賭波為興趣點會明我地

屌西

個莊要和，12M都會飛機

90+7 12m missed

拿根亞傻閪隊黎

射失，可憐

買單果個橙撚到

好似有巴打話10 1 派

補左主盤10鎊昨，窮撚無錢買波

我10蚊鋪都要叫波嫁大佬

好彩兩場都無買

1.3就唔會入
咁撚容易 我按埋層私樓收息好過

作客疤塞

迪狗

我全中

對家

見到跟咗對家thanks sob

我10$.. 比比face.....

唔緊要，仲有咁多場

咁撚鍾意開下盤 屌你老母

兩個龍下下咁玩 會唔會又失埋d on9波

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

01

話派錢果位手足抽未

0-1

做晒分析都要補咁慘
開波大注主盤呀麻

真goal!!!!

唉 真針

所以2.5b

[black]0-1!!!!!![/black]

喂..啱啱有個人好大聲咁gel拿根亞去咗邊

豬了

全職後衛
兼職龍門

有撚病 屌你老母

小白goal

小白助攻靚到

恩尼斯達痴撚線 勁到

神船勁左咁多

墨超下盤大勝

話補左飛

拿根亞 輸半 串 托盧卡 +1 好過冇

屌你老母祖尼亞朋友隊呃錢

兩場墨假都比人絕殺

下盤手足開始bing?

一個朝早輸3萬2

假。。。

盃賽船

傻仔黎

又下盤 點撚樣玩呀

小白勁撚到

有燈唔跟對家 對唔住自己

失控未

哈哈 gel哂頭

我船！我普！

大注左主盤10鎊

黎黎黎日本仔單到完場

痴撚線 小白踢到全盛巴塞果期咁

爽

仲要送12m 屌你老母

水手屌你老母 咁樣輸 死全家 水手屌你老母 咁樣輸 死全家 水手屌你老母 咁樣輸 死全家 水手屌你老母 咁樣輸 死全家 水手屌你老母 咁樣輸 死全家

似?

444444

又買主又買客 唔怪得100%你玩晒啦

神船邊度有得睇

杜拉格斯岩腳

水手紅鑽件阿道唔夾腳

水手下半場換julio應該會勁番好多

1/1.5b 快

唔夠長

事後軍師都算.....仲要jer住曬

大岩狗個名幾旺我

bithch那能solo呢

龍珠

神船成隊全盛巴塞咁

嗰陣輸到仆街

兩邊後防咁撚樣
呢場加埋輸10球都有

點睇

Gel完頭係咁

9.5s jumped

水手cup佢老母

好腥臭

墨假又強制下盤

I-cable

douglas

賭馬算
賭咩撚野水手 輸撚4

仆街死啦佢

你地個個都有I-cable咁有錢既屌

半主已死

半大

下場泥地王梗係拿度

連中四日墨假

食完飯全部變晒下盤

神船勁撚到

回到咁都買 傻仔牙？

我船fg已收 你哋慢慢頂

水手追和輸半當贏

你唔係牙
典牙

半大未

可唔可以出黎回應下

有種神10嘅感覺
想買$10幫大家燈下

回就輸咩 on9

主近9場都半場有波入

Goalllllllllllllll

真 又中

入緊下一球就入

水手 杯佢老母

彩b 2.5s點頂

唔洗

Cup佢老母西

個入波咁搞笑

鳩買由佢

我都係
買緊一萬

水手再黎

水手 入呀!!!

喂

5萬

Var

咁樣玩鳩個龍

屌 入左神船下球又輸
又話全盛巴塞

水手快手456789

我細細地200喳

贏夠未

屌 炸咩撚 ..............

馬會入錢方便咗

要登記咗帳單先

如果吹foul
一定假波

咁樣夾住個龍都唔炸?

炸左

水手咩事 比人禁住打